想幫連加特平反

想當年係曼聯人人都笑佢柒
去到西咸就半場1射1助攻屌撚死阿妓
係49000唔識野令到珠玉蒙塵

去到西咸第一場已經要平反啦